有無人記得莎莉蛋糕有哈密瓜味

好想品嘗返呢個失去左既味道

記得
但同親人講都話冇
搞到我好似幻想出黎咁

依家莎莉蛋糕同以前唔同左 難食左

係咪粉綠色

一定有 我最鍾意食

你地通常係咪喺雪櫃拎出嚟就即刻食
我聽過拎去微波爐叮一陣
會外脆內軟
有無人試過

有冇人食過龍堡，難食到仆街

根本就無出過呢個係曼德拉效應

會，每次都會叮黎食
有時屋企人教大左個火無留意
會叮到lon lon地，不過都係好好食